{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_060990",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "그루타"
    },
    "text": "平日は午前11時から午後8時30分まで営業して、土曜日と日曜日は午前11時から午後9時まで営業します。注文は営業終了時間30分前まで可能です。私たちは直接作った美味しいデザートとコーヒーを提供しています。バナナプリンは4,500ウォン、チョコレートプディングは5,500ウォン、エグマヨは4,000ウォン、エスプレッソとアメリカーノはそれぞれ3,800ウォンであり、ラテは4,300ウォン、バニララテは4,800ウォン、レモン・エイドは5,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は午前11時から午後8時30分まで営業して、土曜日と日曜日は午前11時から午後9時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "注文は何時まで受け付けていますか？",
            "answer": "注文は営業終了時間30分前まで可能です。"
        },
        {
            "question": "提供しているデザートとコーヒーの種類は何ですか？",
            "answer": "私たちはバナナプリン、チョコレートプディング、エグマヨのデザートを提供しています。コーヒーはエスプレッソ、アメリカーノ、ラテ、バニララテがあります。"
        },
        {
            "question": "バナナプリンの値段はいくらですか？",
            "answer": "バナナプリンは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコレートプディングの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコレートプディングは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エグマヨの値段はいくらですか？",
            "answer": "エグマヨは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ラテは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモン・エイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモン・エイドは5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 167,
        "QA": 354
    }
}